尋日搭地鐵 有個學生妹無啦啦叫我個名

我： 佢：
果陣佢同我企到好近
佢：xxx (我個名）喂 xxx
我： (心諗我都唔識佢）
佢：你唔記得我呀？
我：

之後我成程車都冇應過佢 佢下個站就落左車
之後臨落車前 我見佢都幾靚 即刻問佢叫咩名
佢俾左佢條扎頭繩我 同埋講左佢個名俾我知

有冇人知點個女仔會識我？
我明明唔識佢

btw個女仔幾靚

btw我已經唔記得左佢個名
想係facebook揾佢都唔得

你係 瀧？
佢好似叫三葉呀

你的名字

你係 新海誠？

屌你老母啊藤井司
咪起底啦仆街
星期一返學你就仆街
屌 唔好再推 唔想俾人起底

係真唔係啊

你地會喺條長樓梯相遇返

你又知

你個名好熟 但又醒唔起邊度聽過

你個名是咩

原來果個人係你，上次我見你跌左張學生證，不斷叫你都唔應我

沖出黎柒

最後互射左幾次？

係咪要問啲icon用嚟做咩

我的法事

冇人知？

記得揸波

佢三年後會死

三年後有得揸佢對波

死肥婆賣菠蘿